"En u bent een liefhebber van Trafford?"
vroeg ze.
"Ik moet denken--maar!
Waarom is er niemand in de wereld, zoals Trafford!"
"Waarom?"
vroeg ze, niet onredelijk.
"Nou, hij is een prachtige collega!
Ik wens je kon hem zien, en dan zul je begrijpen, zonder mijn zeggen een ander woord."
"Waarom is hij zo prachtig?"
vroeg ze.
